戇鳩無極限 你老味個海之戀

起係西邊咁撚僻
班無良經紀 爭到死~

有冇巴打接力

荃灣仲有邊到可以起樓?

有客到就玩擠迫 人呼不出氣息
惟買個單位似被逼

起多條天橋再駁黎起

無人聽過呢首歌